重要需討論！聽日著咩

聽日係要black bloc 定係好似上個星期咁樣smart casual 亂咁着

自由發揮

聽日見！

BLACK BLOCK

Push

我覺得亂着好啲